[ 求救 ] 有無巴打會黎會展...

是咁的 小弟係書展返工中
今日好頭痛 有無路過巴打方便既
幫小弟買D止頭痛藥
不勝感激

戇鳩少陣啦好冇。

你係絲打都有機會既 巴打既中左六合彩都未有藥

樓下咪有七仔

感謝提醒 我落去望望

哈哈
無計真係唔掂 頭先檔口又得自己一個行唔開

去100毛Facebook 問下